收黃子華2連飛

黃子華 2連 任位任日子
tg報價錢

Push

求連登有愛

賣飛請TG我吧

有兩張$480 7月7號，岩唔岩？岩就pm 我
另加手續費

岩,想賣咩價錢,同埋點PM你
連登無PM功能

kairi1116@ g貓 留電話☎️

放 18號 680 兩連

tg: iamgoldenson